[
  {
    "id": 1,
    "question": "Wat betekent \"Будь ласка\" in het Nederlands?",
    "options": "Alstublieft; Dank u; Sorry; Geen probleem; Hoe gaat het?; Goed; Akkoord",
    "correct_answer": "Alstublieft"
  },
  {
    "id": 2,
    "question": "Wat betekent \"Дякую\" in het Nederlands?",
    "options": "Alstublieft; Dank u; Sorry; Geen probleem; Hoe gaat het?; Goed; Akkoord",
    "correct_answer": "Dank u"
  },
  {
    "id": 3,
    "question": "Wat betekent \"Вибачте\" in het Nederlands?",
    "options": "Alstublieft; Dank u; Sorry; Geen probleem; Hoe gaat het?; Goed; Akkoord",
    "correct_answer": "Sorry"
  },
  {
    "id": 4,
    "question": "Wat betekent \"Немає проблем\" in het Nederlands?",
    "options": "Alstublieft; Dank u; Sorry; Geen probleem; Hoe gaat het?; Goed; Akkoord",
    "correct_answer": "Geen probleem"
  },
  {
    "id": 5,
    "question": "Wat betekent \"Як справи?\" in het Nederlands?",
    "options": "Alstublieft; Dank u; Sorry; Geen probleem; Hoe gaat het?; Goed; Akkoord",
    "correct_answer": "Hoe gaat het?"
  },
  {
    "id": 6,
    "question": "Wat betekent \"Добре\" in het Nederlands?",
    "options": "Alstublieft; Dank u; Sorry; Geen probleem; Hoe gaat het?; Goed; Akkoord",
    "correct_answer": "Goed"
  },
  {
    "id": 7,
    "question": "Wat betekent \"Згода\" in het Nederlands?",
    "options": "Alstublieft; Dank u; Sorry; Geen probleem; Hoe gaat het?; Goed; Akkoord",
    "correct_answer": "Akkoord"
  },
  {
    "id": 8,
    "question": "Wat betekent \"Alstublieft\" in het Oekraïens?",
    "options": "Будь ласка; Дякую; Вибачте; Немає проблем; Як справи?; Добре; Згода",
    "correct_answer": "Будь ласка"
  },
  {
    "id": 9,
    "question": "Wat betekent \"Dank u\" in het Oekraïens?",
    "options": "Будь ласка; Дякую; Вибачте; Немає проблем; Як справи?; Добре; Згода",
    "correct_answer": "Дякую"
  },
  {
    "id": 10,
    "question": "Wat betekent \"Sorry\" in het Oekraïens?",
    "options": "Будь ласка; Дякую; Вибачте; Немає проблем; Як справи?; Добре; Згода",
    "correct_answer": "Вибачте"
  },
  {
    "id": 11,
    "question": "Wat betekent \"Geen probleem\" in het Oekraïens?",
    "options": "Будь ласка; Дякую; Вибачте; Немає проблем; Як справи?; Добре; Згода",
    "correct_answer": "Немає проблем"
  },
  {
    "id": 12,
    "question": "Wat betekent \"Hoe gaat het?\" in het Oekraïens?",
    "options": "Будь ласка; Дякую; Вибачте; Немає проблем; Як справи?; Добре; Згода",
    "correct_answer": "Як справи?"
  },
  {
    "id": 13,
    "question": "Wat betekent \"Goed\" in het Oekraïens?",
    "options": "Будь ласка; Дякую; Вибачте; Немає проблем; Як справи?; Добре; Згода",
    "correct_answer": "Добре"
  },
  {
    "id": 14,
    "question": "Wat betekent \"Akkoord\" in het Oekraïens?",
    "options": "Будь ласка; Дякую; Вибачте; Немає проблем; Як справи?; Добре; Згода",
    "correct_answer": "Згода"
  }
]
